羅冠聰：如果今晚政府宣佈暫緩，星期日大家仲出唔出黎呀？

暫緩？如果今晚政府宣佈暫緩，星期日大家仲出唔出黎呀？

緊係出啦！出佢老味呀！

如果政府今日同你講暫緩你就退，咁被橡膠子彈射中既示威者呢？被以「暴動罪」拘捕既示威者呢？邊個為佢地伸張正義！

如果我地繼續行動，就意味住政府一定會持續受壓，種種不公平不公義先可以有扭轉既跡象。即使佢緩、佢撤，我地係無贏到任何野架！

係！無！贏！到！任！何！野！

我地只係阻止左一個惡法，而呢個惡法本身係唔存在架。追究警暴、林鄭落台、甚至民主自由，呢啲先係我地要主動爭取嘅野。一定要繼續施壓，直至香港人得到公義為止！

出黎呀，一鼓作氣！

只接受撤回

場仗未完，大家要出力呀！！！

民陣反送中遊行
日期：6月16日（星期日）
遊行開始時間：2:30pm
遊行起點：維多利亞公園（有可能再加入其他起點同時前進，請留意民陣fb最新消息）
遊行終點：政府總部

民陣三罷反送中集會
日期：6月17日（星期一）
集會地點：金鐘立法會外
當日行動：三罷（罷工罷市罷課）
（暫未有時間，要留意民陣fb最新安排）

場仗未完，大家要出力呀！！！

反送中懶人包（幫手一齊宣傳）

民陣反送中遊行
日期：6月16日（星期日）
遊行開始時間：2:30pm
遊行起點：維多利亞公園（有可能再加入其他起點同時前進，請留意民陣fb最新消息）
遊行終點：政府總部

民陣三罷反送中集會
日期：6月17日（星期一）
集會地點：金鐘立法會外
當日行動：三罷（罷工罷市罷課）
（暫未有時間，要留意民陣fb最新安排）

出

x2

同埋撤控

咩叫暫緩？屌你老母

話之佢講乜！遊就遊梗！
咁多人因為柒婆死推法例、黑警暴力受傷
唔係咁就俾佢耍兩耍條氣順左啊？

出佢老味臭閪！

唔出黎對唔住被拉義士

彌敦羅講返句人話

仲要出去屌到佢無罪釋放示威者

x3
一日冇撤回呢兩個字
都咪使旨意我地香港人收手

撤回係第一步 我地有美國佬睇住

撒左都出呀

撒回，下台，釋放義士

仲有撤消一班學生 義士控罪
唔撤 星期日照出黎

不撤不散啊 緊係出嚟撤佢老母

暴力對待市民 唔洗有後果？ 唔洗道歉？想就咁算數？

唔可以鬆懈

撤回修例+撤銷對義士嘅指控

暫緩? 暫你老母

出! 屌佢老味，仲要帶埋眼罩出，點知d犬會唔會又發癲

出 但係有不反對通知書未

撒回會唔會釋放被捕人士

緩佢老母

開左槍！ 無彎轉！

唔撚係唔出嚟呀香港人？

push

緩佢老母, 條數有撚排計

星期日見

香港警察戰功宣傳影集，歡迎自行印刷及使用

場仗未完，大家要出力呀！！！
不撤回不撤退

民陣反送中遊行
日期：6月16日（星期日）
遊行開始時間：2:30pm
遊行起點：維多利亞公園（有可能再加入其他起點同時前進，請留意民陣fb最新消息）
遊行終點：政府總部

民陣三罷反送中集會
日期：6月17日（星期一）
集會地點：金鐘立法會外
當日行動：三罷（罷工罷市罷課）
（暫未有時間，要留意民陣fb最新安排）

其他人講可以信 林鄭就唔得

唔好意思 阻阻大家 我啱啱開po 就見到原來伍公子做咗條 但都可以做多幾條 散比啲廢老睇

除咗長輩圖 youtube係其中一個方法

所有警察公開道歉 特別係速龍

講得無錯
淨係撤回都唔夠
仲有D義士呢

撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回撤回

出

撤回

要打落水狗 好似啲狗打我哋咁！咪撚俾佢拋窒！

唔係撤回冇商量餘地

唔對暫緩徹回抱任何希望.
但點都會出，要佢釋放被捕人仕

推推推

就算係撤回，都要為義士討回公道
暴你老母徒

唔好退！

推

出黎啦自由閪！

場仗未完，大家要出力呀！！！

反送中懶人包（幫手一齊宣傳）

民陣反送中遊行
日期：6月16日（星期日）
遊行開始時間：2:30pm
遊行起點：維多利亞公園（有可能再加入其他起點同時前進，請留意民陣fb最新消息）
遊行終點：政府總部

民陣三罷反送中集會
日期：6月17日（星期一）
集會地點：金鐘立法會外
當日行動：三罷（罷工罷市罷課）
（暫未有時間，要留意民陣fb最新安排

出
仲要釋放放所有被捕人士

不撤不退！

上星期一訴求：撤回
今星期兩訴求：撤回 + 清算黑警

暫緩你老味！
撤回！

出撚緊 咩叫食住上
就算佢收返 都應該出去行過勝利遊行 重重咁踩撚住香港政府

緩你老母！
星期日一定出

仲輸左一班隊友 一定要出

Send Carrie Lam to the Lord~

一係撤回，一係未撤回

唔係撤回一律當作未撤回

一日未撤回一日都要出黎塞撚住你啊

撤回

依家我地香港人係要撤回唔係暫緩ok？

出！

就算撤回星期日都要出，為612嘅義士攞返個公道

Push

出！一定要出
我要撤回

要撤回！！！
仲要班黑警負上代價！

出，講完

無錯 下台都要出

中箭都反cup

咁多人捱煙捱子彈，唔係只係為左暫緩，不散，不退！重要求佢放返被捕既朋友

推！

就算佢聽日話撤回都會出
你估開槍瞄頭唔使付出代價呀

暫緩？
緩你老母！！

唔係20號前過唔到就玩完？

一定出
咁就唔出 愧對受傷既後生仔 爸打 絲打 同埋所以有良知既香港人

撤回加撤控

咪撚放軟手腳

要林鄭道歉

一定要爭取落去

一條冇左可以有第二條

驚今次政府輕易認輸 會打擊到日後士氣
怕下次d 人會覺得遊行下就可以令政府徹
然後覺得唔係好大件事 等其他人爭取就算
果種溫水煮蛙好容易令人唔覺唔覺就

我知今次大家都付出好多好辛苦
但其實都係幾日既事
好怕下次大家又覺得嘈一兩日就完嫁啦就鬆懈左

唔識表達

總之希望今次一定要徹底繼續keep 住
爭取更加月長遠d 既野

依個一定要

暫佢老味

應該話咁多人捱咗子彈催淚彈都只係暫緩？？？
冇得傾

不撤不退

撤呀你老尾

出嚟呀屌你老母自由閪！
撤例、撤控、放人！

暫佢老母
緩佢老屌佢老母

仲要無條件釋放所有俾黑警拘捕咗d義士

不撤，不撤！

暫你老母閪 撒回呀！

兼下台

好明顯就係想話唔推住暫緩，再等星期日冇咁多人去，就話反對聲音細咗再推

緩你老母

準備加強文宣

暫緩就收貨 等於 俾人打完一身搶哂d錢 還錢當無事

暫緩閪

就算撒回 都要佢撒銷控罪呀

我諗唔到有咩理由唔出

小心突然開返會

【1906 即時】張超雄親自聯絡立法會副秘書長，以確認有關會議的安排，得悉此新聞稿只是秘書處自動發出的日程。要待主席有指示才能確實是否沒有會議。大家要留意消息。

目前，議員並沒有收到任何電郵或SMS訊息作實安排。

平反六一二
暴乜撚野亂

出，撤回都出，啲義士未救返

出，中出佢老母

釋放義士 警犬道歉

出你老味

我耶蘇叫你黎搵我

老人家師奶宜加企埋起我地呢邊

我地唔同港英賣港賊講條件

出呀
暫你老母

一齊屌黑警！

不撤回，不撒退！！！

岩 義士做緊正確既事